唉 到底今個月會有幾多人自_

大家估下

自慰？

自宮？

自摸